Joker小丑 預告

求入黎幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

演員演技好好
希望劇情會好睇,唔好哂左佢

好期待

期待
但DC拍出黎應該又係無睇開既人唔會明個故事係點

Joaquin Phoenix啲演技

You were never really here 幾正

睇預告 故仔大約想講D咩都唔太清楚
要入場先知

見到有蝙蝠俠老豆 故仔應該base on killing joke
最尾有笑煙 我估應該差唔多類似既野
不過都係超期待

我估Joker除咗講緊Joaquin Phoenix之外，更加係指緊個社會就好似Joker咁瘋狂，每個人都被個社會壓迫到癲。

利申:睇完trailer鳩up

導演話套戲唔係改編自漫畫任何章節

係我最有興趣睇既 DC戲

平時都唔係點睇呢啲英雄片 但係呢套真心好期待

但係個預告似係個段
anyway 都係想快d 可以睇

個預告片好好FEEL

同之前個劇透9成似
不過都期待joaquin phoenix

咁就好
本身joker起源都冇100%肯定
拎個idea等導演同演員發揮仲好

呢套都唔係英雄片

期待Phoenix既joker同pattinson既batman開戰

The king of comedy + Taxi Driver

睇怕只有Joaquin Phoenix先可以同Heath Ledger嘅Joker可以一戰

又唔洗下下直接比高低既
唔同風格百花齊放仲好
只要係高汁就可以支持

點解唔係之前果陣joker?
自殺突擊隊果個

幾時上

Exact7ly

果個係joke, 唔係joker

轉左人演，故事一樣

Ic

咩呀 講明呢套joker 獨立架喎

嗰件淨係識溝女中二病垃圾黎，個妝化到成個阿伯咁

唔係講佢食唔到小丑女之後痴左線咩？

呢個好笑

？

Joaquin Phoenix啲戲好正

只需要一個糟糕的一天，再理性的人也會成為瘋子

因為呢套係joker做主角多啲發揮，講佢點成魔，內心戲都多啲，有權問鼎oscar
不過heath演得形神俱備好難超越

Save Mar...

套戲都未上，唔好咁武斷，睇咗先。當年黑夜之神未上，都有好多人話個joker超越唔到積·尼高遜，點知大跌眼鏡

內部試眏反應兩極，其實已經危危地。Joaquin Phoenix演技大家都認同，有機會係劇本出事。希望好睇

屌，一定要睇

覺得3個近代joker雖然係同一個角色但都唔同style

睇完覺得都係講緊香港

香港唔係需要一個BATMAN,係需要一個JOKER

睇gladiator時已經覺得Joaquin Phoenix好撩正
仲有Her

好正

第一條預告太高質，搞到我對套野個期望極高，希望唔會失望

舊年上既一套做殺手都好正。

必睇

香港需要Joker

WE ARE ALL CLOWNS

from the perspective of the government

你想香港見到邊張海報

地鐵不合作運動

想問個演員係咩料子

齋睇trailer已經覺得好吸引
到時會唔會有啲傻仔屌呢套戲咁多文戲冇乜動作場面好撚悶

有時間睇一次”Her”
Netflix有

兩極都好 起碼套戲有可取之處

第2張好撚正

最鍾意第一張
象徵主角變成小丑
係佢人生嘅一個大釋放

當代演技最勁男演員之一

佢個樣本身都似道友

可能套戲上映之後會有人化小丑妝/戴小丑面具上街
V煞精神

唔奇
睇目前預告同情報
套戲本身反威權意味好濃
小丑只係個俾社會權貴壓迫至反撲嘅人

邊度有話試映兩極

試映後有人覺得結局有d唔合理

有d唔合理就叫兩極咩？

巴打，唔係我話兩極

有膠劇味

男主係咪為套劇減磅?
佢D面部表情同肢體動作唔化妝
都已經成個JOKER咁

有減磅

係 Joker 真心係英雄

Tony仔先係

其實係咩片種？

好似搵咗Lana Del Rey唱歌

預告見社工個幕
就好似林奠把口就問市民有咩訴求
但根本就無心想聽
You don't listen,do you?

The Master 我覺得最正

The master個一年應該是他拿Oscar

Daniel Day-Lewis 咁難打

我自己覺得他Freddie Quell個dimension多好多
由初頭退伍軍人症到最後釋懷看破世事個下

經過呢兩個月
我驚睇完戲我會痴撚左線

成為小丑信徒！

我又要摷返gladiator黎講
當年我已經話Joaquin演技明明好過russell Crowe
最後只係頒俾男主Joaquin就落空
奧斯卡欠左佢差唔多廿年喇

係，不過你係攞白卡嘅joker

好撚正呀

香港需要joker

嘩屌咁正

marvel真係票房幾多都超越唔到

We are jokers

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

her連提名都冇

香港 需要一個joker

垃圾DC好心搵返自殺特攻果個小丑喇

marvel狗走啦

岩啊 MARVEL真係垃圾黎 睇下A4票房廢到

DDL 真係好撚難打
但 Joaquin Phoenix 都公認神級演員
總有日到佢既

佢自己又好唔care 咁，唔似啲會去討好d評審ge人

Dc 次次都劇本出事

其實睇完split同glass，而家諗返起其實James Mcavoy都適合演joker
演技一流

joker ，batman，joker ，batman，joker ，batm...

Joaquin Phoenix 真係好神

同意

威尼斯做左第一場放映會
觀眾係記者/影評人
反應正面

唔知有無機會超越the dark knight

小丑同佢啲手下真係會殺警架，香港.......

減左50磅 好痴線

IGN review 10/10.....

IMDb 9.9/10
番茄 86%

睇黎香港應該會唔比上

10月3號上

樓上講緊套戲嘅價值觀
類似V煞Fight Club嗰種無政府主義
對比而家香港嘅環境....
應該就可以如期上映嘅...

太靚仔佢

Imdb史上最高都係9.2/10

You were never really here都好正，但果年完全冇人提

吹得太勁
反而擔比

我覺得jake gyllenhaal喺nightcrawler表現，其實都適合演joker
不過佢應該唔會演

Agree
積佳賀蘭幾好戲

感覺又有啲唔同
Split係精神病嘅癲
Joker係精神病加環境社會壓抑逼到咁

電影我未睇，或許佢可能演出咗一齣好電影，演技或者值得認同，但咁唔代表佢演既係最好既小丑。

小丑呢個角色之所以出眾，就係因為任何人都冇辦法去明白佢到底想點，希夫版小丑冇來歷，冇出身，冇目的，冇追求，冇真，冇假，只有手段，玩弄一切既手段，咁先係真正既小丑。

希夫的小丑無論對反派既美學、掌握既深度、尺度及層次都演繹完美，最後請不要忘記希夫的小丑只是個配角，佔整部電影出場的時間頂多一半，如果這部「小丑正傳」係由希夫主演，將會又係一部不能被超越嘅經典

結論：死人永遠最勁

推爆佢
到定要睇
Btw一齊帶小丑面具有無得諗

仲有成車人打9黑警

呢套戲上映左之後，
會唔會有on9建制話要立小丑法，
邊個化小丑妝就要拉

可惜heath ledger係佢最好朋友
擺明唔會去拍

電影我未睇

期待

我鍾意初版果個預告多d

第一次睇佢有份既戲係帝國驕雄的奸角

擔住飛煙食花生個look真係型到震

以james mcavoy演技，相信唔會有問題

外國都有人講
但好多人覺得比起 Phoenix 仲係差減啲
希望Mcavoy 再有類似演出等佢更上一層樓啦

係差好撚遠喎
Phoenix
2012年威尼斯影展影帝
2017年康城影展影帝
McAvoy

我覺得係差左一種野
但我唔知係咩同點形容

唔同feel

唔係話McAvoy唔好，係Phoenix感覺再高一皮

漫畫改篇，全新故事 點睇唔明？

諗起王大導

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder